#Etton demo shop

## Installing
- Copy project from BitBucket
```
  git clone https://bitbucket.org/GoodBeam/etton-shop-demo.git
```
- Move to **etton-demo-shop** directory
- Setup your database connection in **.env** file:
```
  DB_CONNECTION=mysql
  DB_HOST=127.0.0.1
  DB_PORT=3306
  DB_DATABASE=homestead
  DB_USERNAME=homestead
  DB_PASSWORD=secret 
```
- Update dependencies:
```
    composer update
```
- Run migrations:
```
    php artisan migrate
```
- Seed database:
```
    php artisan db:seed
```

## The task
1. Система должна представлять собой простейший пример интернет-магазина.
2. Для начала работы пользователь должен авторизовать себя. Неавторизованный пользователь не должен иметь возможность работать. Для создания пользователей написать sql-скрипт.
3. Объект «Заказ» должен иметь атрибуты:
   - Уникальный номер(string)(не больше 20 символов)
   - Дата создания
   - Заказчик
   - Наименование товара
   - Количество товаров по каждому наименование
4. Заказать можно товар трех типов:
   - Рабочая тетрадь. Подтипы: в клеточку или в строчку
   - Ручка. Подтипы: с пастами синего и красного цвета
   - Карандаш
5. Функции системы:
   - Создание нового заказа с произвольным количеством товаров разных наименований. Причем если идет заказ тетради или ручку их подтипы должны подгружаться динамически без перезагрузки страницы.
   - Добавление товара в заказ также должно быть реализовано посредством javascript.
   - Должна быть возможность просмотра пользователем всех своих заказов отсортированных по фильтру. Фильтр содержит поля: Дата создания и Количество товаров в заказе.
6. Дополнительные требования:
   - Интерфейс системы должен состоять из двух частей – заголовка с меню для доступа к функциям системы и рабочей области.
   - При создании документа реализовать валидацию вводимых атрибутов как на стороне клиента, так и на стороне сервера.
   - Авторизация в режиме Forms
   - Внутренний дизайн приложения должен быть разработан в соответствии с принципами ООП
   - Интеграция объектной модели приложения должна быть выполнена с помощью фреймворка объектно-реляционного отображения на выбор
   - При реализации асинхронных вызовов использовать стандартную библиотеку JQuery
   - В качестве базы данных использовать MySQL :).
